知道元朗班友到時用咩武器!

大家小心

元朗手足有野講 727去唔去都入黎睇下

空降都幾難搞

727反黑社會喎 同牛屎有咩關係，玩牛屎不如出黎一齊行喇他日無撚咗個丁 政府打撚埋你喇

玩牛屎嘅牛屎佬
咁得閒玩屎727出來反黑啦

用遮